怒屌會員「支那開門」

我屌你老母想褻瀆鄺神 食狗屎啦去

大家可唔可以暫停吹奏鄺神

我唔會想屌你老母
因為你係支那三毛雜種狗

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

你咪三毛囉 想褻瀆鄺神 屌你老母

Show Blocked User - 香港烏托幫

請善用起底功能

Show Blocked User - 香港烏托幫

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

？